    LICENCIATURA
Escuela: Benemerita Universidad Autonoma de Puebla
Nivel: Licenciatura
Prog.Educativo: ingenieria en tecnologias de la informacion
Matricula: 201864694
Unidad Academica: Facultad de ciencias de la computacion
Plan Estudiantil: ITI-2016
Campus: Ciudad Universitaria
Periodo: (201935) Otoño 2019
Clave Educativo: ITI 
Lugar: Puebla, Puebla
Control:Publica
Turno:Matutino